報咗半馬嘅你哋 練成點

自己練到11k 要一個鐘 想知有冇巴絲都有報半馬 同你哋練成點

一星期練一次6至7k